有樓有高潮其實好咩好大驚小怪？

幾十年前既童話已經咁教我地

正評

其實港女愈拜金愈好
目標清晰 唔洗左估右估
少少錢就溝到女